_Купил жену_

```
Купил жену - (стоит)ночник! /хуй стоит/
Стоит в углу, ничего не делает.
Веду дневник! За что не возмется ничего не доделывает!
Не поёт, молчит, жиреет и стареет!
И сказать ей ничего никто не смеет!
То вдруг заговорит, но своим словам не следует...
И очень много требует!
Противоречивость в каждом знаке...
Тут и гороскопы и задиаки...
(Все)Болтает (ее)из стороны в сторону...
Всё мне тогда поровну! /сарказм/
В отношения полный беспредел...
То огонь вспыхнул, то уголёк затлел...
Тут о жизни подумать стоит...
Но её поступки ничего не стоят...
То ваза битая то склеить можно...
Но действовать нужно только осторожно...
Только и разговоры, об условиях и отношениях...
Но предпочитает на стороне собачие сношения!
То вроде беременная то вроде в положении...
Но предпочитает увеселительные заведения...
/да просто поменяй местами/
```
